想做咩就做咩啦

核彈都唔割
做 唔好諗 做